點解依家冇左長版既包裝紙巾

阻埞，細細包Tempo 最好

7days係咪執撚左？